美國差佬算唔算1月6，唔見人

多人過我地波台既

721
Cops are taking selfies with the terrorists.

0:55
打撚到人成地血
咁樣都係唔見人？
盲撚左

1 月6日打死人 1 月7唔見人